
                      Muy buena película. Des de los albores de la Humanidad, con los Ángeles caídos Yavehh, Ra, o Jehová, que son el mismo. Resucita en el momento presente para lograr el Apocalipsis y unir a los mutantes del presente en su obra.
        
            